第一次去越南有咩注意

唔想去到唔知頭唔知路
柒左都唔知

我都黎緊四月去越南，你去邊？
女仔咪小心啲比人周街撩，除非你個樣好安全
夜晚無男仔唔好去夜街
小心的士厄錢，唔好坐白牌車
千其咪撚飲水喉水，煲過都咪飲
我幾朋友係酒店拎左水喉水黎煲 食杯麵 第二日一齊痾

學好越南話，如果唔係去到旅遊區一定買貴野

小心比人呃

睇住比人捉你入山洞

一定會比人呃

去越南邊個位？

本黎我今日都去 取消左

記住做簽證

越南有咩好買呀？

記住帶套

去峴港

點解嘅

有冇方法避免下

峴港
巴打有心

去正骨一下

好多雞

揾玫瑰

講下價

食呢我同女朋友起街邊一日食到黑

都未出過事

有冇人知道點樣可以最快又最平咁玩胡志明市同海內，跟住再搭去菲律賓？

認真
有機會去一去一叻
同越南其他城市完全唔一樣
好似係以前越南皇帝嘅行宮
皇室嘅人夏天會專登入去住 好鬼靚
(我覺得係越南最靚嘅城市)
利申 幾年前由北玩到南
玩左10幾個城市

唔好周街撩女，越南降頭好勁， 我朋友上次去完出左事， 搞到現在長居越南娶越南妹為妻。

認真
-搭的士搭間有信譽嘅公司嘅車
-水去超級市場買啲法國水飲 （香港賣20蚊支嗰啲 越南賣4，5蚊港幣）
-買野遇左遊客價
-過馬路小心啲
-唔好用單邊袋 用背狼

哇咁真係好慘個老婆又白滑又大波，仲要聽教聽話，日日揸到變人乾鄧你朋友慘

人一世物一世幼幼

唔好坐白牌的，會車撚左你去唔知邊到話到左，然後叫你比好貴既車費
利申：試過，然後錢都唔撚比拖住女友bang門再速逃

小心生蕃

1. 做簽證
2. 越南d 錢下下都萬萬聲，有時找錢會找少幾個零俾你
3. 用得usd 果d 外幣但個rate 好差
4. 去換錢去黑市個rate 好d
5. 唔好話夜晚，日頭都會搶野，小心d 電單車
6. 要過馬路就一鼓作氣過

過馬路唔好以為綠燈就安全，有啲大路口你唔會等到冇車比你慢慢過，睇住電單車過就得
行緊行人路都要小心電單車
如果食唔慣街邊野考慮下帶杯麵或者超級市場買定野食
如果落地簽記得帶美金（即係搵 agent 出 appoval letter，去到越南關口再比錢搞果啲）
搭的士小心啲，google 定有邊幾隻的士（好彩我12月去冇事，不過一出機場啲人過黎問你係咪搭的士我地又搭左果陣幾驚比人車左唔知去邊）
預左唔租電單車就一係行路一係的士，留多啲錢搭的士

呀仲有，峴港其實唔係好多野玩（可能我錯覺啦，果陣遠小小我都唔去，最遠都係五行山）
多數啲人都會去會安呀遠小小嘅地方，視乎去幾多日

去峴港就自己租電單車玩啦。大多數酒店都有得租，唔洗有牌，你唔好on99炒車就得。油費都好平，一缸油夠玩一個星期。
利申 上年去完

搭單一問
河內有咩好玩

認真
點解治安咁麻麻既地方都咁多人去
遊客價呢d都唔係問題，而家講緊係會日光日白周街搶野
去個旅行都要擔驚受怕去黎做乜

市內一日，陸龍灣day trip
下龍灣2日1夜
Sapa 3d2n

點租法 冇車牌

Btw 唔該晒咁多位巴絲打熱心幫手
連登有愛

叫多D雞

我聽日去 有冇巴打都係呢段時間

帶美金去當地唱錢，記得用面值50~100usd去唱，佢地叫做大紙，rate好。千期唔好直比美金，一定唔抵。
另外要飲樽裝水，不過當地既餐廳煮食都係用自來水，屙兩日就冇事。
起越南開電單車同單車一樣，好普遍。基本上唔洗牌，有錢就攪掂

唔該曬巴打 原本要帶美金去唱
我網上簽證比左6蚊美金
落地之後係咪都要比25美金搞埋簽證？

開電單車方便？一日租幾錢左右？
我3月尾去河內，有無推介

唔該巴打 連登有愛

lm，諗住去

一定要試咖啡

我覺得下龍灣要睇一次
仲有果條舊街 好有越南特色

同埋好多電單車,過馬路唔好行行下向後tun,通常電單車司機會兜你後面,你突然向後tun好容易撞到你

我8號去胡志明

啲的士司機同餐廳或者路邊攤既人唔多識講英文 食野無乜所謂 亂指下 睇人食乜或者睇圖就所搞掂 有時用下 身體語言溝通都幾好玩 同埋埋單佢地都會拎幾張錢比黎話你知要比呢個數

的士就濕滯啲 有晚係硯港 想食飯 但唔知去邊好 架的士就招我地手 我地咪google下啲餐廳比佢睇 佢成部電話拎黎睇 開頭都驚驚地佢搶 之後都係溝通唔到 但佢照叫我地上車 我地又真係上左 上左之後佢又唔開車 係到打電話 我同個fd即刻講 仆街！ 唔通call馬黎老笠我地 點知原來係打比個識講英文既人黎同我地講野 最後都去到食野

仲有單 想搵郵局 google show左幾個results 比個司機睇 點知去左幾到都 屌 唔係郵局黎既喂 仲兜左好多圈 先搵到 但司機係好熱心咁 到左仲同我地一齊落車入去問啲人係咪可以寄野先放心離開

太多野想講添

會安係條河到有啲阿婆會招你坐啲笨柒船

推介去sapa 好撚正 仙境 隱世地方 最好住山入面啲民宿 行山方便 起身就叫到梯田

搭左幾次Sleeping bus 都算唔係好辛苦

想知再講！

我都係8號到胡志明市

日日以的士代步

巴打我想知
去河內（總6日5夜），會去下龍灣2日1夜
諗緊去唔去sapa ，要幾耐車？
同sapa 玩幾多日？

唔該

Sapa 依加有新路4-5小時
你FB sapa express
豪華大巴，環境好撚正
Trekking 咪最少3日2夜
去睇下2日1夜

以前冇新路要火車去2日3夜

的士有機會改咪錶，防不勝防

唔好入人廁所

係河內搭巴士去5,6個鐘 有通宵巴同朝早巴
啲人話搭通宵好啲 慳晚住宿 又去到多啲時間玩
我去個陣因為臨時改行程 所以搭左日頭 差唔多3點到
睇你趕唔趕 我係河內過左半日咋 都係係舊城區到飲下咖啡掃下街夜晚好多野食bbq同酒吧 好抵

去sapa啦 我識左個越南妹都話自己去過三次 天堂黎
我去個陣天氣麻麻 又濕 不過都好正
行下山 睇下景 揸電單車都唔使迫
我住個民宿太舒服 hea下訓下吊床都好開心已經
三日二夜好啲 可以慢活

去過下龍灣。認真覺得一般。建議可以去吉婆島。呢個地方係當地年輕人去玩既聖地。夜晚又有營火會個d。好好feel。個度d resort好正。消費又唔會好似下龍灣個d咁貴

上大陸網做定功課邊度搵越南雞, 唔好信酒店果d, 通常又貴質素又差

自己上網睇定d地區同電話
一般雞頭識講英文

同埋一般黎講可以包日, 好處唔係可以無限Q咁簡單
而家可以帶番自己酒店乾淨d, 唔洗係佢度搞

另外, 包日你要包埋女月食野, 淨包用費唔算貴, 視乎質素, 600-1000港紙不等

通常一Q就200-300左右la
高質既咪貴d lor

最後, 去到好多雞頭會同你講有外國人
不過我試過覺得中伏
第一, 因為去得越南緊係玩番越南妹la
第二, 外國雞唔抵玩
第三. 通常都臭串d

交換聯絡，到時食飯？

有危險個陣要大叫''畢漏棟奶''

雖然我自己冇去過 不過飛車黨依樣野
老母去完越南都有同我提過
所以要小心呀巴打

我意思係個啲揸電單車係路邊搶你袋個啲

黎緊月中會去峴港5日 咩都未plan

有咩好介紹？

同大家飛的飛左幾錢。
Ps落地簽證

峴港去sapa 幾耐？

D酒店訂哂係峴港

同埋截的士有無d咩注意事項

好啊 點聯絡你

有無巴打試過由峴港去會安係坐的士

岩岩到 玩10日
搭緊sleeping bus去芽莊

好撚平，最好叫酒店pick up
落機直去啦
之後先玩峴港

見你上面話去峴港5日咋喎 留係峴港附近玩好啲 sapa係最北

其實前日即興買左機票 但月中飛

得番一星期左右時間 乜都未plan好

我諗好多時應該都用的士代步

驚搵唔到local bus

網上簽完記得print張紙出黎，唔係check in時唔比上機。帶定兩張証件相，唔係要收5蚊美金影相費，最後就25蚊美金落地簽費用，跟著就可以通關。
開電單車係好方便，但前題你要識路，睇住地圖開車就小心d. 建議第一次去都係坐下的士穩陣。
河內我冇去過，去過胡志明市，但感覺普通，冇咩野玩

好詳細！
我同行朋友驚搭車辛苦
我說服緊佢地去

下龍灣想買兩日一夜團
請問去到河內講先買？定係網上買抵d?

暫時見到最平 同埋3星船
約80USD

會住船上 請教各位巴絲

租電單車咩貨錢@day